毒撚注定會失敗

就算我幾努力都好
我都唔會成功
就算我有能力都好
我都唔會做到
依個世界就係咁
你唔識擦鞋埋堆
你就係冇用
因為有千千萬萬個小人
踩住你上位

而我就係一個垃圾。

廢就廢喇

沒錯 我就係一個垃圾
我就係冇用
為自己揾藉口

你群得太多on9仔
毒撚第一步係扮偽毒

我不想活了

我真係好驚對住啲女人
我唔識點做

加油

多謝你

我琴日hw 表白成功左

回望我人生 原來我一個朋友都冇
一個一個慢慢離開我
中學同學翻工忙見唔到 慢慢就冇再揾大家
當我攞個心岀黎做朋友 而發覺人地都唔係當你係朋友
我只得我自己

撐住阿

who is me